講真，班殺人犯已經冇當市民係人

又用黎做助力
又用黎掉
又用黎殺
番狗屋用黎折磨
新屋嶺強姦
打平民
射記者
連餐廳食飯既人都要話係垃圾

佢地已經係割出去同你死過
今日連實彈都開埋

呢鋪一輸，全部真香港人一定玩完
唔可以輸呀

香港人加油

葵涌要人

經過今日 殺警都唔係問題 ！

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post 國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？